<resources>
    <string name="app_name">प्रवाह</string>
    <string name="action_settings">सेटिंग्ज</string>
    <!-- Strings used for fragments for navigation -->
    <string name="first_fragment_label">पहिला तुकडा</string>
    <string name="second_fragment_label">दुसरा तुकडा</string>
    <string name="next">पुढे</string>
    <string name="previous">मागील</string>

    <string name="lorem_ipsum">ग्राहक हा खूप महत्वाचा आहे, ग्राहक त्याच्या मागे जाईल. चॉकलेट सॅलड साठी. मॉरिस
        आयुष्य, वेदना कधी कधी जबरदस्त असतात, हसत-खेळत वेदना वाचायला हव्यात, स्थावर मालमत्ता भरपूर असू द्या
        मला हसूही येत नाही. Maecenas वगळता सदस्य नव्हते, किंवा असे म्हटले होते. वर्ग शांत आणि मैत्रीपूर्ण असणे योग्य आहे
        ते आमच्या लग्नांद्वारे, आमच्या हायमेनियन प्रकल्पांद्वारे किनारे फिरवतात. हे किशोरवयीन मुलांसाठी खुशामत करणारे आहे
        डायम, किंवा रुट्रम टेलस वल्पुटेट क्विस काही लोकांना मोफत बसेसची गरज आहे, त्यातून खेळाडूंना वित्तपुरवठा होतो
        पासून सजवण्यासाठी पण CNN हे फ्री पोर्टल पॉलिसीसारखे आहे. त्या देशात रहा.\n\n
        कधीकधी मसाज आधी केले जाते. काहींना कोर्सही नाही. रोगासाठी ही एक उत्तम कृती आहे. आम्ही जगतो
        गरज आहे, गरज आहे, अशा कुरूप खेळाडूंनी त्याच्यावर निशाणा साधला, पण त्या प्रदेशात वेदना झाल्या
        किंवा हा पृथ्वीचा रोग होता, प्रथिने सॅलडसारखे होते, आणि लक्ष्यांवर लक्ष्य केले गेले. कधीकधी ते अपेक्षित असते
        भूक आणि त्याच्या आधी घशात पहिले. Curabitur et eros porttitor, ultricies urna vitae,
        पगार बोट तुमच्या फायद्याची आहे, ट्रक नाही. पण सर्वात मोठे चाहते वेदना नाहीत
        त्याला पेय किंवा गृहपाठ आवश्यक आहे.\n\n
        पण कधी तोर निभ, बाणात जो मंद हसतो. माझ्या द्वेषाच्या गप्पा मारा, ती एक कथा असू द्या
        पण लेखक मऊ आहे, कुरूप नाही. कोणतीही विनामूल्य चाचणी, क्लिनिकल हेतूंसाठी किंवा
        पेक्षा कर्मचारी फ्यूस फ्लॅटर्स नो टिन्सिडंट, कोण मुक्त आणि सहज काळजी घेते. पूर्ण
        आता आणि नंतर कायदा, आणि कार्यालयाच्या आंबण्याची भीती. अंथरुणाचा बाज, तो म्हणाला
        लॅसिनिया मजा येणार आहे, किती दुःख आहे. उद्या मी तुम्हाला निकाल देईन. आत्ता सभासद व्हा
        बॉक्समध्ये ठेवा, परंतु तो एक महान बास्केटबॉल खेळ आहे, शोक मध्ये. पण मुलांकडून
        आहे.\n\n
        Aenean आता पाहिजे, पण Lacinia दु: खी आहे, पण बास्केटबॉल कार्टून नाही. अगदी विषबाधा झालेल्या पुस्तकातून.
        Morbi laoreet, tortor sed facilisis varius, nibh orci rhoncus nula, id elementum leo dui
        इंटरनेट नाही. खरं तर, कॅसिनोचा लेखक खूप मऊ आहे. विनामूल्य फुटबॉलचा प्रत्येक घटक सोयीस्कर आहे. मध्ये
        eros nisl, गुंतवणूक किंवा गुंतवणूक आणि, mauris पासून चॉकलेट. मुले आतापासून वेगळी आहेत,
        जो पैसा अर्थव्यवस्थेत गुंतवतो आणि त्याचे दोन नैदानिक ​​​​उद्देश आहेत आणि ते विकासासाठी जबाबदार आहेत. पण कार्टून नाही
        खूप आता कोणाला जाहिरात करायची आहे, कोर्स चालवायचा आहे आणि कर्मचारी व्हायचे आहे. रोग त्याच्या मागे जाईल, ए
        डायम ठेवा. अगदी vulputate dignissim convallis. टोकाशी करणे ही एक मजेदार गोष्ट आहे
        दरी.\n\n
        माझ्या ट्रकवर बोट. मुले म्हातारपणी व नातवंडे राहतात
        अपेक्षित भूक आणि वाईट गरजा. धनुष्याच्या कारकिर्दीत, वस्तुमानाच्या टोकांमध्ये बाणांचा ट्रिगर म्हणून
        गर्भवती रुग्णालयातील त्या प्रदेशातील मुले. हे पूर्ण सांगितले आहे, पण संगणक बनवला आहे,
        पण निस्लिस मधून मऊ निस्‍लमध्‍ये त्‍याचा तेवढाच मोकळेपणाने पाठलाग केला जाईल. सर्वात महान कॉर्पोरल पर्यंत
        सदस्य देश नाही तर देश पिण्याची वेळ आली आहे. एक डेक मध्ये नाही आहे सीएनएन पर्यंत
        मुक्त किंवा आता परिणाम, कोण आहे nisl eleifend उद्या आपण धार्मिक शोकातून प्यावे
        वेस्टिब्युल फ्यूसने त्या लिबेरोला सांगितले जो महान होता, त्याच्या आयुष्यातील कारकीर्दीचा गौरव.</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">हॅलो रिक्त तुकडा</string>
</resources>