<resources>
    <string name="app_name">ஓட்டம்</string>
    <string name="action_settings">அமைப்புகள்</string>
    <!-- Strings used for fragments for navigation -->
    <string name="first_fragment_label">முதல் துண்டு</string>
    <string name="second_fragment_label">இரண்டாவது துண்டு</string>
    <string name="next">அடுத்தது</string>
    <string name="previous">முந்தைய</string>

    <string name="lorem_ipsum">வாடிக்கையாளர் மிகவும் முக்கியமானவர், வாடிக்கையாளர் வாடிக்கையாளரால் பின்பற்றப்படுவார். சாக்லேட் சாலட்டுக்கு. மாரிஸ்
        வாழ்க்கை, வலி ​​சில நேரங்களில் அதிகமாக இருக்கும், சிரிப்பு வலியை படிக்க வேண்டும், அது நிறைய ரியல் எஸ்டேட்டாக இருக்கட்டும்
        எனக்கு சிரிப்பு கூட வராது. Maecenas தவிர ஒரு உறுப்பினர் அல்ல, அல்லது அவ்வாறு கூறப்பட்டது. வகுப்பு அமைதியாகவும் நட்பாகவும் இருக்க ஏற்றது
        அவர்கள் எங்கள் திருமணங்கள் மூலம், எங்கள் ஹைமினேயன் திட்டங்கள் மூலம் கரையை திருப்புகிறார்கள். இது பதின்ம வயதினரைப் பாராட்டுகிறது
        டயம், அல்லது ருட்ரம் டெல்லஸ் வல்புடேட் குயிஸ் சிலருக்கு இலவச பேருந்துகள் தேவை, வீரர்களுக்கு நிதியுதவி
        இருந்து அலங்கரிக்க ஆனால் சிஎன்என் ஒரு இலவச போர்டல் பாலிசி போன்றது. சொன்ன நாட்டில் இருங்கள்.\n\n
        சில நேரங்களில் மசாஜ் முன்பு செய்யப்படுகிறது. சிலருக்கு படிப்பு கூட இல்லை. இது நோய்க்கான சிறந்த செய்முறையாகும். நாங்கள் வாழ்கிறோம்
        தேவை, அது தேவை, அசிங்கமான வீரர்கள் அவரை குறிவைத்தனர், ஆனால் அந்த பகுதியில் வலி
        அல்லது இல்லை இது பூமியின் நோய், புரதம் ஒரு சாலட் போன்றது, மேலும் இலக்குகள் இலக்கு வைக்கப்பட்டன. சில நேரங்களில் அது எதிர்பார்க்கப்படுகிறது
        பசி மற்றும் அவருக்கு முன் தொண்டையில் முதல். குராபிட்டூர் மற்றும் ஈரோஸ் போர்டிட்டர், அல்ட்ரிசிஸ் உர்னா விட்டே,
        சம்பளம் படகு உங்களுக்கு சாதகமாக உள்ளது, டிரக் அல்ல. ஆனால் மிகப்பெரிய ரசிகர்கள் வலி இல்லை
        அவருக்கு ஒரு பானம் அல்லது வீட்டுப்பாடம் தேவை.\n\n
        ஆனால் சில சமயங்களில் மெதுவாகச் சிரிக்கும் அம்புகளில் டார்ட்டர் நிப். சேட் மை ஹேட், இது ஒரு கதையாக இருக்கட்டும்
        ஆனால் ஆசிரியர் மென்மையானவர், அசிங்கமானவர் அல்ல. இலவச சோதனை இல்லை, மருத்துவ நோக்கங்களுக்காக அல்லது
        ஊழியர் விட Fusce முகஸ்துதி இல்லை tincidunt, யார் இலவச மற்றும் எளிதாக அக்கறை. முழுமை
        இப்பொழுதெல்லாம் சட்டம், அலுவலகம் புளிக்கும் பயம். படுக்கையின் படுக்கை, அவர் கூறினார்
        Lacinia வேடிக்கையாக இருக்கும், அது எவ்வளவு வருத்தமாக இருக்கிறது. நாளை நான் உங்களுக்கு ஒரு முடிவைத் தருகிறேன். இப்போது குழுசேர்
        பெட்டியில் வைக்கவும், ஆனால் அது ஒரு சிறந்த கூடைப்பந்து விளையாட்டு, துக்கத்தில். ஆனால் குழந்தைகளிடமிருந்து
        ஆகும்.\n\n
        Aenean இப்போது விரும்புகிறார், ஆனால் Lacinia வருத்தமாக இருக்கிறது, ஆனால் கூடைப்பந்து கார்ட்டூன் இல்லை. விஷம் கலந்த புத்தகத்திலிருந்தும் கூட.
        Morbi laoreet, tortor sed facilisis varius, nibh orci rhoncus nula, id elementum leo dui
        இணையம் அல்ல. உண்மையில், கேசினோவின் ஆசிரியர் மிகவும் மென்மையானவர். இலவச கால்பந்தின் ஒவ்வொரு உறுப்பும் வசதியானது. இல்
        ஈரோஸ் நிஸ்ல், முதலீடு அல்லது முதலீடு மற்றும், மொரிஸில் இருந்து சாக்லேட். குழந்தைகள் இப்போது வேறு
        யார் பொருளாதாரத்தில் பணத்தை முதலீடு செய்கிறார்கள் மற்றும் இது இரண்டு மருத்துவ நோக்கங்களைக் கொண்டுள்ளது மற்றும் வளர்ச்சிக்கு பொறுப்பாகும். ஆனால் கார்ட்டூன்கள் அல்ல
        மிகவும் இப்போது, ​​​​விளம்பரம் செய்ய, ஒரு படிப்பை நடத்த மற்றும் ஒரு பணியாளராக இருக்க விரும்புபவர். நோய் அவரைத் தொடரும், ஏ
        இடம் டயம். கூட vulputate dignissim convallis. முனைகளுடன் செய்வது ஒரு வேடிக்கையான விஷயம்
        பள்ளத்தாக்கு.\n\n
        என் லாரிகளில் படகு. குழந்தைகள் முதுமையிலும் பேரக்குழந்தைகளிலும் வாழ்கின்றனர்
        எதிர்பார்க்கப்படும் பசி மற்றும் மோசமான தேவைகள். அம்புகளின் தூண்டுதலாக வில்லின் தொழிலில், வெகுஜனத்தின் முனைகளில்
        கர்ப்பிணி மருத்துவமனையின் அந்தப் பகுதியைச் சேர்ந்த குழந்தைகள். இது முழுமையாக கூறப்பட்டுள்ளது, ஆனால் கணினி உருவாக்கப்பட்டுள்ளது,
        அவர் மிகவும் சுதந்திரமாக, ஆனால் நிஸ்லிஸிலிருந்து மென்மையான நிசில்களில் பின்தொடரப்படுவார். மிகப்பெரிய கார்போரல் வரை
        உறுப்பினர்கள் நாட்டை அல்ல நாட்டை குடிக்கும் நேரம் இது. ஒரு டெக்கில் இல்லை சிஎன்என் வரை
        இலவசம் அல்லது இப்போது முடிவு, யார் nisl eleifend நாளை நாம் ஒரு நீதியான துக்கத்திலிருந்து குடிக்க வேண்டும்
        முன்மண்டபம் ஃபியூஸ் லிபரோவிடம் கூறினார், அவர் தனது வாழ்க்கையின் வாழ்க்கையில் மிகப்பெரியவர்.</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">வணக்கம் வெற்று துண்டு</string>
</resources>