<resources>
    <string name="app_name">પ્રવાહ</string>
    <string name="action_settings">સેટિંગ્સ</string>
    <!-- Strings used for fragments for navigation -->
    <string name="first_fragment_label">પ્રથમ ટુકડો</string>
    <string name="second_fragment_label">બીજો ટુકડો</string>
    <string name="next">આગળ</string>
    <string name="previous">અગાઉના</string>

    <string name="lorem_ipsum">ગ્રાહક ખૂબ જ મહત્વપૂર્ણ છે, ગ્રાહક ગ્રાહક દ્વારા અનુસરવામાં આવશે. ચોકલેટ કચુંબર માટે. મોરિસ
        જિંદગી, દર્દ ક્યારેક જબરજસ્ત હોય છે, હાસ્યનું દર્દ વાંચવું પડે છે, બહુ રિયલ એસ્ટેટ થવા દો
        હું હસતો પણ નથી. Maecenas સિવાય સભ્ય ન હતા, અથવા તેથી તે કહેવામાં આવ્યું હતું. વર્ગ શાંત અને મૈત્રીપૂર્ણ બનવા માટે યોગ્ય છે
        તેઓ અમારા લગ્ન દ્વારા, અમારા હાયમેનિયન પ્રોજેક્ટ્સ દ્વારા કિનારાને ટ્વિસ્ટ કરે છે. તે કિશોરો માટે ખુશામતકારક છે
        ડાયમ, અથવા રુટ્રમ ટેલસ વલ્પુટેટ ક્વિસ કેટલાક લોકોને મફત બસની જરૂર હોય છે, જેમાંથી ખેલાડીઓને ધિરાણ મળે છે
        થી સજાવટ કરવી પરંતુ CNN એ ફ્રી પોર્ટલ પોલિસી જેવું છે. આ દેશમાં જ રહો.\n\n
        ક્યારેક મસાજ પહેલાં કરવામાં આવે છે. કેટલાક પાસે કોર્સ પણ નથી. તે રોગ માટે એક મહાન રેસીપી છે. અમે જીવીએ છીએ
        જરૂર છે, જરૂરિયાતની વાત છે, નીચ ખેલાડીઓએ તેને નિશાન બનાવ્યો, પરંતુ તે પ્રદેશમાં પીડા છે
        અથવા તે પૃથ્વીનો રોગ હતો, પ્રોટીન કચુંબર જેવું હતું, અને લક્ષ્યોને નિશાન બનાવવામાં આવ્યા હતા. ક્યારેક તે અપેક્ષિત છે
        ભૂખ અને તેની પહેલાં ગળામાં પ્રથમ. Curabitur et eros porttitor, ultricies urna vitae,
        પગાર બોટ તમારા ફાયદામાં છે, અને ટ્રક નહીં. પરંતુ સૌથી મોટા ચાહકો પીડા નથી
        તેને ડ્રિંક અથવા હોમવર્કની જરૂર છે.\n\n
        પણ ક્યારેક તો ટોટર નિભ, તીરમાં જે હળવેથી હસે છે. મારા નફરતને ચેટ કરો, તેને એક વાર્તા બનવા દો
        પરંતુ લેખક નરમ છે, નીચ નથી. કોઈ મફત અજમાયશ, ક્લિનિકલ હેતુઓ માટે અથવા
        કરતાં કર્મચારી Fusce કોઈ ટિન્સિડન્ટ ખુશામત કરે છે, જે મુક્ત અને સરળ કાળજી રાખે છે. પૂર્ણ
        હવે પછી કાયદો, અને ઓફિસના આથોનો ડર. પલંગની પથારીએ કહ્યું
        લૅસિનિયા મસ્તી થઈ રહી છે, કેટલું દુઃખ છે. કાલે હું તમને પરિણામ આપીશ. અત્યારે જ નામ નોંધાવો
        તેને બોક્સમાં મૂકો, પરંતુ તે એક મહાન બાસ્કેટબોલ રમત છે, શોકમાં. પરંતુ બાળકો તરફથી
        છે.\n\n
        Aenean હવે માંગે છે, પરંતુ Lacinia ઉદાસી છે, પરંતુ કોઈ બાસ્કેટબોલ કાર્ટૂન નથી. એક ઝેરી પુસ્તકમાંથી પણ.
        મોરબી લાઓરેટ, ટોર્ટર સેડ ફેસિલિસીસ વેરિયસ, નિભ ઓરસી રોનકસ નુલા, આઈડી એલિમેન્ટમ લીઓ ડુઈ
        ઇન્ટરનેટ નથી. હકીકતમાં, કેસિનોના લેખક ખૂબ જ નરમ છે. મફત ફૂટબોલનું દરેક તત્વ અનુકૂળ છે. માં
        eros nisl, રોકાણ અથવા રોકાણ અને, મૌરીસ તરફથી ચોકલેટ. બાળકો હવેથી અલગ છે,
        જે અર્થતંત્રમાં નાણાંનું રોકાણ કરે છે અને તેના બે ક્લિનિકલ હેતુઓ છે અને તે વિકાસ માટે જવાબદાર છે. પરંતુ કાર્ટૂન નહીં
        ખૂબ હવે, કોણ જાહેરાત કરવા, કોર્સ ચલાવવા અને કર્મચારી બનવા માંગે છે. રોગ તેને અનુસરશે, એ
        ડાયમ મૂકો. પણ vulputate dignissim convallis. છેડા સાથે કરવું એ મજાની વાત છે
        ખીણ.\n\n
        મારા ટ્રક પર બોટ. બાળકો વૃદ્ધાવસ્થામાં રહે છે અને પૌત્રો
        અપેક્ષિત ભૂખ અને ખરાબ જરૂરિયાતો. તીર એક ટ્રિગર તરીકે ધનુષ્યની કારકિર્દીમાં, સમૂહના અંતમાં
        ગર્ભવતી હોસ્પિટલના તે વિસ્તારના બાળકો. તે સંપૂર્ણ રીતે કહેવામાં આવ્યું છે, પરંતુ કમ્પ્યુટર બનાવવામાં આવ્યું છે,
        પરંતુ નિસ્લીસમાંથી નરમ નીસલ્સમાં તે મુક્તપણે તેનો પીછો કરવામાં આવશે. મહાન કોર્પોરલ સુધી
        સભ્યો દેશને નહીં દેશને પીવાનો સમય છે. એક તૂતક ત્યાં કોઈ છે સીએનએન સુધી
        મફત અથવા હવે પરિણામ, કોણ છે nisl eleifend આવતીકાલે આપણે ન્યાયી શોકમાંથી પીવું જોઈએ
        વેસ્ટિબ્યુલ ફુસેએ લિબરોને કહ્યું કે જેઓ તેમના જીવનની કારકીર્દિના મહાન, મહાન હતા.</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">હેલો ખાલી ટુકડો</string>
</resources>