<resources>
    <string name="app_name">ਪ੍ਰਵਾਹ</string>
    <string name="action_settings">ਸੈਟਿੰਗਾਂ</string>
    <!-- Strings used for fragments for navigation -->
    <string name="first_fragment_label">ਪਹਿਲਾ ਟੁਕੜਾ</string>
    <string name="second_fragment_label">ਦੂਜਾ ਟੁਕੜਾ</string>
    <string name="next">ਅਗਲਾ</string>
    <string name="previous">ਪਿਛਲਾ</string>

    <string name="lorem_ipsum">ਗ੍ਰਾਹਕ ਬਹੁਤ ਜ਼ਰੂਰੀ ਹੈ, ਗ੍ਰਾਹਕ ਦੁਆਰਾ ਗਾਹਕ ਦੀ ਪਾਲਣਾ ਕੀਤੀ ਜਾਵੇਗੀ. ਚਾਕਲੇਟ ਸਲਾਦ ਲਈ. ਮੌਰੀਸ
        ਜਿੰਦਗੀ, ਦਰਦ ਕਦੇ ਕਦੇ ਹਾਵੀ ਹੋ ਜਾਂਦਾ ਹੈ, ਹਾਸੇ ਦੇ ਦਰਦ ਨੂੰ ਪੜ੍ਹਨਾ ਪੈਂਦਾ ਹੈ, ਬਹੁਤ ਸਾਰੀ ਜਾਇਦਾਦ ਹੋਣ ਦਿਓ
        ਮੈਂ ਹੱਸਦਾ ਵੀ ਨਹੀਂ। Maecenas ਨੂੰ ਛੱਡ ਕੇ ਇੱਕ ਸਦੱਸ ਨਹੀ ਸੀ, ਜ ਇਸ ਲਈ ਕਿਹਾ ਗਿਆ ਸੀ. ਕਲਾਸ ਨਰਮ ਅਤੇ ਦੋਸਤਾਨਾ ਹੋਣ ਲਈ ਢੁਕਵੀਂ ਹੈ
        ਉਹ ਸਾਡੇ ਵਿਆਹਾਂ ਦੁਆਰਾ, ਸਾਡੇ ਹਾਈਮੇਨੀਅਨ ਪ੍ਰੋਜੈਕਟਾਂ ਦੁਆਰਾ ਕਿਨਾਰਿਆਂ ਨੂੰ ਮਰੋੜਦੇ ਹਨ। ਇਹ ਕਿਸ਼ੋਰਾਂ ਲਈ ਚਾਪਲੂਸੀ ਹੈ
        ਡਾਇਮ, ਜਾਂ ਰੂਟਰਮ ਟੇਲਸ ਵੁਲਪੁਟੇਟ ਕਵਿਸ ਕੁਝ ਲੋਕਾਂ ਨੂੰ ਮੁਫਤ ਬੱਸਾਂ ਦੀ ਲੋੜ ਹੁੰਦੀ ਹੈ, ਖਿਡਾਰੀਆਂ ਨੂੰ ਵਿੱਤੀ ਸਹਾਇਤਾ
        ਤੱਕ ਸਜਾਉਣ ਲਈ ਪਰ CNN ਇੱਕ ਮੁਫਤ ਪੋਰਟਲ ਨੀਤੀ ਵਾਂਗ ਹੈ। ਉਕਤ ਦੇਸ਼ ਵਿੱਚ ਰਹੋ।\n\n
        ਕਈ ਵਾਰ ਮਸਾਜ ਪਹਿਲਾਂ ਕੀਤੀ ਜਾਂਦੀ ਹੈ। ਕਈਆਂ ਕੋਲ ਕੋਈ ਕੋਰਸ ਵੀ ਨਹੀਂ ਹੈ। ਇਹ ਬਿਮਾਰੀ ਲਈ ਇੱਕ ਵਧੀਆ ਨੁਸਖਾ ਹੈ. ਅਸੀਂ ਰਹਿੰਦੇ ਹਾਂ
        ਲੋੜ ਹੈ, ਲੋੜ ਦੀ ਗੱਲ ਹੈ, ਬਦਸੂਰਤ ਖਿਡਾਰੀਆਂ ਨੇ ਉਸ ਨੂੰ ਨਿਸ਼ਾਨਾ ਬਣਾਇਆ, ਪਰ ਉਕਤ ਖੇਤਰ ਵਿਚ ਦਰਦ ਹੈ
        ਨਾ ਹੀ ਇਹ ਧਰਤੀ ਦਾ ਰੋਗ ਸੀ, ਪ੍ਰੋਟੀਨ ਸਲਾਦ ਵਰਗਾ ਸੀ, ਅਤੇ ਨਿਸ਼ਾਨੇ ਨੂੰ ਨਿਸ਼ਾਨਾ ਬਣਾਇਆ ਗਿਆ ਸੀ. ਕਈ ਵਾਰ ਇਹ ਉਮੀਦ ਕੀਤੀ ਜਾਂਦੀ ਹੈ
        ਭੁੱਖ ਅਤੇ ਉਸ ਦੇ ਅੱਗੇ ਗਲੇ ਵਿੱਚ ਪਹਿਲੀ. Curabitur et eros porttitor, ultricies urna vitae,
        ਤਨਖਾਹ ਕਿਸ਼ਤੀ ਤੁਹਾਡੇ ਫਾਇਦੇ \'ਤੇ ਹੈ, ਨਾ ਕਿ ਟਰੱਕ. ਪਰ ਸਭ ਤੋਂ ਵੱਡੇ ਪ੍ਰਸ਼ੰਸਕ ਦਰਦ ਨਹੀਂ ਹਨ
        ਉਸਨੂੰ ਪੀਣ ਜਾਂ ਹੋਮਵਰਕ ਦੀ ਲੋੜ ਹੈ।\n\n
        ਪਰ ਕਦੇ ਕਦਾਈਂ ਤੜਫਦਾ ਨਿਭ, ਤੀਰਾਂ ਵਿੱਚ ਜੋ ਹੱਸਦਾ ਹੌਲਾ। ਮੇਰੀ ਨਫ਼ਰਤ ਨਾਲ ਗੱਲਬਾਤ ਕਰੋ, ਇਸ ਨੂੰ ਇੱਕ ਕਹਾਣੀ ਹੋਣ ਦਿਓ
        ਪਰ ਲੇਖਕ ਨਰਮ ਹੈ, ਬਦਸੂਰਤ ਨਹੀਂ। ਕੋਈ ਮੁਫਤ ਅਜ਼ਮਾਇਸ਼, ਕਲੀਨਿਕਲ ਉਦੇਸ਼ਾਂ ਲਈ ਜਾਂ
        ਵੱਧ ਕਰਮਚਾਰੀ Fusce flatters ਕੋਈ tincidunt, ਜੋ ਮੁਫ਼ਤ ਅਤੇ ਆਸਾਨ ਪਰਵਾਹ ਕਰਦਾ ਹੈ. ਸੰਪੂਰਨ
        ਹੁਣ ਅਤੇ ਫਿਰ ਕਾਨੂੰਨ, ਅਤੇ ਦਫਤਰ ਦੇ ਫਰਮੈਂਟ ਦਾ ਡਰ. ਮੰਜੇ ਦਾ ਮੰਜਾ, ਉਸ ਨੇ ਕਿਹਾ
        ਲਾਸੀਨੀਆ ਮੌਜ ਮਸਤੀ ਕਰਨ ਵਾਲੀ ਹੈ, ਕਿੰਨੀ ਉਦਾਸ ਹੈ. ਕੱਲ੍ਹ ਮੈਂ ਤੁਹਾਨੂੰ ਨਤੀਜਾ ਦੇਵਾਂਗਾ। ਹੁਣੇ ਸਬਸਕ੍ਰਾਈਬ ਕਰੋ
        ਇਸ ਨੂੰ ਬਕਸੇ ਵਿੱਚ ਪਾਓ, ਪਰ ਸੋਗ ਵਿੱਚ, ਇਹ ਇੱਕ ਮਹਾਨ ਬਾਸਕਟਬਾਲ ਖੇਡ ਹੈ। ਪਰ ਬੱਚਿਆਂ ਤੋਂ
        ਹੈ।\n\n
        ਏਨੀਅਨ ਹੁਣ ਚਾਹੁੰਦਾ ਹੈ, ਪਰ ਲੈਸੀਨੀਆ ਉਦਾਸ ਹੈ, ਪਰ ਕੋਈ ਬਾਸਕਟਬਾਲ ਕਾਰਟੂਨ ਨਹੀਂ ਹੈ. ਇੱਕ ਜ਼ਹਿਰੀਲੀ ਕਿਤਾਬ ਤੋਂ ਵੀ.
        ਮੋਰਬੀ ਲਾਓਰੇਟ, ਟੌਰਟਰ ਸੇਡ ਫੈਸਿਲਿਸਿਸ ਵੈਰੀਅਸ, ਨਿਭ ਓਰਸੀ ਰੋਨਕਸ ਨੁਲਾ, ਆਈਡੀ ਐਲੀਮੈਂਟਮ ਲੀਓ ਡੂਈ
        ਇੰਟਰਨੈੱਟ ਨਹੀਂ। ਅਸਲ ਵਿੱਚ, ਕੈਸੀਨੋ ਦਾ ਲੇਖਕ ਬਹੁਤ ਨਰਮ ਹੈ. ਮੁਫਤ ਫੁੱਟਬਾਲ ਦਾ ਹਰੇਕ ਤੱਤ ਸੁਵਿਧਾਜਨਕ ਹੈ। ਵਿੱਚ
        eros nisl, ਨਿਵੇਸ਼ ਜਾਂ ਨਿਵੇਸ਼ ਅਤੇ, ਮੌਰੀਸ ਤੋਂ ਚਾਕਲੇਟ। ਬੱਚੇ ਹੁਣ ਤੋਂ ਵੱਖਰੇ ਹਨ,
        ਜੋ ਆਰਥਿਕਤਾ ਵਿੱਚ ਪੈਸੇ ਦਾ ਨਿਵੇਸ਼ ਕਰਦਾ ਹੈ ਅਤੇ ਇਸਦੇ ਦੋ ਕਲੀਨਿਕਲ ਉਦੇਸ਼ ਹਨ ਅਤੇ ਵਿਕਾਸ ਲਈ ਜ਼ਿੰਮੇਵਾਰ ਹੈ। ਪਰ ਕਾਰਟੂਨ ਨਹੀਂ
        ਬਹੁਤ ਹੁਣ, ਜੋ ਇਸ਼ਤਿਹਾਰ ਦੇਣਾ ਚਾਹੁੰਦਾ ਹੈ, ਇੱਕ ਕੋਰਸ ਚਲਾਉਣਾ ਚਾਹੁੰਦਾ ਹੈ, ਅਤੇ ਇੱਕ ਕਰਮਚਾਰੀ ਬਣਨਾ ਚਾਹੁੰਦਾ ਹੈ. ਬੀਮਾਰੀ ਉਸ ਦਾ ਪਿੱਛਾ ਕਰੇਗੀ, ਏ
        ਸਥਾਨ diam. ਵੀ vulputate dignissim convallis. ਸਿਰੇ ਦੇ ਨਾਲ ਕਰਨਾ ਇੱਕ ਮਜ਼ੇਦਾਰ ਚੀਜ਼ ਹੈ
        ਘਾਟੀ।\n\n
        ਮੇਰੇ ਟਰੱਕਾਂ \'ਤੇ ਕਿਸ਼ਤੀ. ਬੱਚੇ ਬੁੱਢੇ ਅਤੇ ਪੋਤੇ-ਪੋਤੀਆਂ ਵਿੱਚ ਰਹਿੰਦੇ ਹਨ
        ਉਮੀਦ ਕੀਤੀ ਭੁੱਖ ਅਤੇ ਬੁਰੀਆਂ ਲੋੜਾਂ। ਤੀਰ ਦੇ ਇੱਕ ਟਰਿੱਗਰ ਦੇ ਤੌਰ ਤੇ ਕਮਾਨ ਦੇ ਕੈਰੀਅਰ ਵਿੱਚ, ਪੁੰਜ ਦੇ ਅੰਤ ਵਿੱਚ
        ਗਰਭਵਤੀ ਹਸਪਤਾਲ ਦੇ ਉਸ ਖੇਤਰ ਦੇ ਬੱਚੇ. ਇਹ ਤਾਂ ਪੂਰੀ ਗੱਲ ਕਹੀ ਗਈ ਹੈ, ਪਰ ਕੰਪਿਊਟਰ ਬਣ ਗਿਆ ਹੈ,
        ਉਸ ਦਾ ਪਿੱਛਾ ਉਸੇ ਤਰ੍ਹਾਂ ਹੀ ਕੀਤਾ ਜਾਵੇਗਾ, ਪਰ ਨਿਸਲਿਸ ਤੋਂ ਨਰਮ ਨਿਸਲਾਂ ਵਿੱਚ. ਸਭ ਤੋਂ ਮਹਾਨ ਕਾਰਪੋਰਲ ਤੱਕ
        ਮੈਂਬਰ ਇਹ ਸਮਾਂ ਦੇਸ਼ ਦਾ ਨਹੀਂ ਦੇਸ਼ ਪੀਣ ਦਾ ਹੈ। ਇੱਕ ਡੇਕ ਵਿੱਚ ਕੋਈ ਹੈ ਸੀਐਨਐਨ ਤੱਕ
        ਮੁਫ਼ਤ ਜਾਂ ਹੁਣ ਨਤੀਜਾ, ਕੌਣ ਹੈ nisl eleifend ਕੱਲ੍ਹ ਸਾਨੂੰ ਇੱਕ ਧਰਮੀ ਸੋਗ ਤੋਂ ਪੀਣਾ ਚਾਹੀਦਾ ਹੈ
        ਵੇਸਟੀਬਿਊਲ ਫੂਸੇ ਨੇ ਉਸ ਲਿਬਰੋ ਨੂੰ ਕਿਹਾ ਜੋ ਸਭ ਤੋਂ ਮਹਾਨ ਸੀ, ਉਸ ਦੇ ਜੀਵਨ ਦੇ ਕਰੀਅਰ ਦਾ ਮਾਣ।</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">ਹੈਲੋ ਖਾਲੀ ਟੁਕੜਾ</string>
</resources>