<resources>
    <string name="app_name">ഒഴുക്ക്</string>
    <string name="action_settings">ക്രമീകരണങ്ങൾ</string>
    <!-- Strings used for fragments for navigation -->
    <string name="first_fragment_label">ആദ്യ ശകലം</string>
    <string name="second_fragment_label">രണ്ടാമത്തെ ശകലം</string>
    <string name="next">അടുത്തത്</string>
    <string name="previous">മുമ്പത്തെ</string>

    <string name="lorem_ipsum">ഉപഭോക്താവ് വളരെ പ്രധാനമാണ്, ഉപഭോക്താവിനെ ഉപഭോക്താവ് പിന്തുടരും. ചോക്ലേറ്റ് സാലഡിനായി. മൗറീസ്
        ജീവിതം, വേദന ചിലപ്പോൾ അതിരുകടന്നതാണ്, ചിരിയുടെ വേദന വായിക്കേണ്ടതുണ്ട്, അത് ഒരുപാട് റിയൽ എസ്റ്റേറ്റ് ആയിരിക്കട്ടെ
        എനിക്ക് ചിരി പോലുമില്ല. മെസെനാസ് അല്ലാതെ ഒരു അംഗമായിരുന്നില്ല, അല്ലെങ്കിൽ അങ്ങനെ പറയപ്പെട്ടു. ക്ലാസ് നിശബ്ദവും സൗഹാർദ്ദപരവുമാകാൻ അനുയോജ്യമാണ്
        അവർ നമ്മുടെ വിവാഹങ്ങളിലൂടെ, നമ്മുടെ ഹൈമെനിയൻ പദ്ധതികളിലൂടെ കരകളെ വളച്ചൊടിക്കുന്നു. കൗമാരക്കാർക്ക് ഇത് ആഹ്ലാദകരമാണ്
        ഡയം, അല്ലെങ്കിൽ റട്രം ടെല്ലസ് വുൾപ്യൂട്ടേറ്റ് ക്വിസ് ചില ആളുകൾക്ക് സൗജന്യ ബസുകൾ ആവശ്യമാണ്, കളിക്കാർക്ക് ധനസഹായം നൽകുന്നു
        മുതൽ അലങ്കരിക്കാൻ എന്നാൽ CNN ഒരു സ്വതന്ത്ര പോർട്ടൽ നയം പോലെയാണ്. പറഞ്ഞ രാജ്യത്ത് തന്നെ തുടരുക.\n\n
        ചിലപ്പോൾ മസാജ് മുമ്പ് ചെയ്യാറുണ്ട്. ചിലർക്ക് കോഴ്സ് പോലുമില്ല. രോഗത്തിനുള്ള മികച്ച പാചകക്കുറിപ്പാണിത്. നാം ജീവിക്കുന്നു
        ആവശ്യം, അത് ആവശ്യമുള്ള കാര്യമാണ്, വൃത്തികെട്ട കളിക്കാർ അവനെ ലക്ഷ്യം വച്ചു, പക്ഷേ പറഞ്ഞ മേഖലയിൽ വേദന
        അല്ല ഇത് ഭൂമിയുടെ ഒരു രോഗമായിരുന്നു, പ്രോട്ടീൻ ഒരു സാലഡ് പോലെയായിരുന്നു, ലക്ഷ്യങ്ങൾ ലക്ഷ്യമാക്കി. ചിലപ്പോൾ അത് പ്രതീക്ഷിക്കുന്നു
        വിശപ്പും അവന്റെ മുമ്പിൽ ആദ്യം തൊണ്ടയിൽ. കുറാബിതുർ എറ്റ് ഇറോസ് പോർട്ടിറ്റർ, അൾട്രിസിസ് ഉർന വിറ്റേ,
        ശമ്പളം ബോട്ട് നിങ്ങളുടെ നേട്ടത്തിലാണ്, ട്രക്കല്ല. എന്നാൽ ഏറ്റവും വലിയ ആരാധകർ വേദനയല്ല
        അയാൾക്ക് പാനീയമോ ഗൃഹപാഠമോ ആവശ്യമാണ്.\n\n
        എന്നാൽ ചിലപ്പോൾ ടോർറ്റർ നിബ്, മൃദുവായി ചിരിക്കുന്ന അമ്പുകളിൽ. ചാറ്റ് മൈ ഹേറ്റ്, അതൊരു കഥയാകട്ടെ
        എന്നാൽ രചയിതാവ് മൃദുവാണ്, വിരൂപനല്ല. സൗജന്യ ട്രയൽ ഇല്ല, ക്ലിനിക്കൽ ആവശ്യങ്ങൾക്ക് അല്ലെങ്കിൽ
        ജീവനക്കാരനെക്കാൾ Fusce ഫ്ലാറ്റർ നോ tincidunt, ആർ കെയർ സ്വതന്ത്രവും എളുപ്പവുമാണ്. പൂർത്തിയാക്കുക
        ഇപ്പോഴിതാ നിയമവും, ഓഫീസിലെ എരിവിന്റെ പേടിയും. കിടക്കയുടെ കിടക്ക, അവൻ പറഞ്ഞു
        ലാസിനിയ രസകരമായിരിക്കും, അത് എത്ര സങ്കടകരമാണ്. നാളെ ഞാൻ നിങ്ങൾക്ക് ഒരു ഫലം തരാം. ഇപ്പോൾ സബ്സ്ക്രൈബ് ചെയ്യുക
        പെട്ടിയിൽ ഇടുക, പക്ഷേ വിലാപത്തിൽ അതൊരു മികച്ച ബാസ്‌ക്കറ്റ്‌ബോൾ കളിയാണ്. എന്നാൽ കുട്ടികളിൽ നിന്ന്
        ആണ്.\n\n
        ഐനിയന് ഇപ്പോൾ ആഗ്രഹമുണ്ട്, പക്ഷേ ലാസിനിയ സങ്കടത്തിലാണ്, പക്ഷേ ബാസ്‌ക്കറ്റ്ബോൾ കാർട്ടൂൺ ഇല്ല. വിഷലിപ്തമായ പുസ്തകത്തിൽ നിന്ന് പോലും.
        മോർബി ലൗറീറ്റ്, ടോർട്ടർ സെഡ് ഫെസിലിസിസ് വേരിയസ്, നിബ് ഓർസി റോങ്കസ് നൂല, ഐഡി എലമെന്റം ലിയോ ദുയി
        ഇന്റർനെറ്റ് അല്ല. വാസ്തവത്തിൽ, കാസിനോയുടെ രചയിതാവ് വളരെ മൃദുവാണ്. സ്വതന്ത്ര ഫുട്ബോളിന്റെ ഓരോ ഘടകങ്ങളും സൗകര്യപ്രദമാണ്. ഇൻ
        eros nisl, നിക്ഷേപം അല്ലെങ്കിൽ നിക്ഷേപം കൂടാതെ, മൗറിസിൽ നിന്നുള്ള ചോക്ലേറ്റ്. കുട്ടികൾ ഇപ്പോൾ മുതൽ വ്യത്യസ്തരാണ്,
        ആരാണ് സമ്പദ്‌വ്യവസ്ഥയിൽ പണം നിക്ഷേപിക്കുന്നത് ഇതിന് രണ്ട് ക്ലിനിക്കൽ ഉദ്ദേശ്യങ്ങളുണ്ട്, വികസനത്തിന് ഉത്തരവാദിയാണ്. പക്ഷേ കാർട്ടൂണുകളല്ല
        വളരെ ഇപ്പോൾ, പരസ്യം ചെയ്യാനും ഒരു കോഴ്‌സ് നടത്താനും ജോലിക്കാരനാകാനും ആഗ്രഹിക്കുന്നവർ. രോഗം അവനെ പിന്തുടരും, എ
        സ്ഥലം ഡയം. പോലും vulputate dignissim convallis. അറ്റത്ത് ചെയ്യുന്നത് രസകരമായ ഒരു കാര്യമാണ്
        താഴ്വര.\n\n
        എന്റെ ട്രക്കുകളിൽ ബോട്ട്. കുട്ടികൾ വാർദ്ധക്യത്തിലും പേരക്കുട്ടികളിലും ജീവിക്കുന്നു
        പ്രതീക്ഷിച്ച വിശപ്പും മോശം ആവശ്യങ്ങളും. അമ്പുകളുടെ ഒരു ട്രിഗറായി വില്ലിന്റെ കരിയറിൽ, പിണ്ഡത്തിന്റെ അറ്റത്ത്
        ഗർഭിണിയായ ആശുപത്രിയിലെ ആ പ്രദേശത്തെ കുട്ടികൾ. ഇത് പൂർണ്ണമായി പറഞ്ഞിട്ടുണ്ട്, പക്ഷേ കമ്പ്യൂട്ടർ നിർമ്മിച്ചതാണ്,
        അവൻ സ്വതന്ത്രമായി പിന്തുടരപ്പെടും, എന്നാൽ നിസ്ലീസിൽ നിന്നുള്ള മൃദുലമായ നിസലുകളിൽ. ഏറ്റവും വലിയ കോർപ്പറൽ വരെ
        അംഗങ്ങൾ നാടിനെയല്ല നാടിനെ കുടിക്കേണ്ട സമയമാണിത്. ഒരു ഡെക്കിൽ ഇല്ല CNN വരെ
        സ്വതന്ത്ര അല്ലെങ്കിൽ ഇപ്പോൾ ഫലം, ആരാണ് nisl eleifend നാളെ നാം നീതിനിഷ്ഠമായ വിലാപത്തിൽ നിന്ന് കുടിക്കണം
        വെസ്റ്റിബ്യൂൾ തന്റെ ജീവിതത്തിലെ കരിയറിലെ ഏറ്റവും വലിയ മഹത്തായ ലിബറോയോട് ഫ്യൂസ് പറഞ്ഞു.</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">ഹലോ ശൂന്യ ശകലം</string>
</resources>