<resources>
    <string name="app_name">प्रवाह</string>
    <string name="action_settings">समायोजन</string>
    <!-- Strings used for fragments for navigation -->
    <string name="first_fragment_label">पहला टुकड़ा</string>
    <string name="second_fragment_label">दूसरा टुकड़ा</string>
    <string name="next">अगला</string>
    <string name="previous">पहले का</string>

    <string name="lorem_ipsum">ग्राहक बहुत महत्वपूर्ण है, ग्राहक द्वारा ग्राहक का अनुसरण किया जाएगा। चॉकलेट सलाद के लिए। मौरिस
        जीवन, दर्द कभी-कभी भारी होता है, हंसी के दर्द को पढ़ने की जरूरत होती है, इसे बहुत सारी अचल संपत्ति होने दें
        मुझे हंसी भी नहीं आती। Maecenas सिवाय इसके सदस्य नहीं थे, या ऐसा कहा गया था। वर्ग मौन और मैत्रीपूर्ण होने के लिए उपयुक्त है
        वे हमारे विवाहों के माध्यम से, हमारे हाइमनियन प्रोजेक्ट्स के माध्यम से किनारों को घुमाते हैं। यह किशोरों के लिए चापलूसी है
        डायम, या रुट्रम टेलस वल्पुटेट क्विस कुछ लोगों को मुफ्त बसों की जरूरत है, खिलाड़ियों से वित्तपोषण
        से सजाने के लिए लेकिन सीएनएन एक फ्री पोर्टल पॉलिसी की तरह है। उक्त देश में रहें।\n\n
        कभी-कभी मालिश पहले की जाती है। कुछ के पास कोर्स भी नहीं है। यह बीमारी के लिए एक बेहतरीन नुस्खा है। हम रहते हैं
        जरूरत है, जरूरत की बात है, बदसूरत खिलाड़ियों ने उसे निशाना बनाया, लेकिन उक्त क्षेत्र में दर्द
        और न यह धरती की बीमारी थी, प्रोटीन सलाद की तरह था और निशाने पर था। कभी-कभी यह अपेक्षित होता है
        भूख और उसके पहले गले में। क्युराबिटुर एट एरोस पोर्टिटर, अल्ट्रिसीज यूरना विटे,
        वेतन नाव आपके लाभ में है, न कि ट्रक। लेकिन सबसे बड़े प्रशंसक दर्द नहीं हैं
        उसे ड्रिंक या होमवर्क चाहिए.\n\n
        पर कभी-कभी अत्याचारी निभ, बाणों में जो मंद-मंद हँसता है। मेरी नफरत चैट करो, इसे एक कहानी बनने दो
        लेकिन लेखक कोमल है, कुरूप नहीं। नैदानिक ​​उद्देश्यों के लिए या कोई नि: शुल्क परीक्षण नहीं
        की तुलना में कर्मचारी फुस्स चापलूसी नहीं करता है, जो स्वतंत्र और आसानी से परवाह करता है। पूरा
        कभी-कभी कानून, और कार्यालय के किण्वन का डर। बिस्तर का बिस्तर, उसने कहा
        लैसिनिया मजेदार होने वाली है, यह कितना दुखद है। कल मैं आपको एक परिणाम दूंगा। अभी ग्राहक बनें
        इसे बॉक्स में रखो, लेकिन यह एक महान बास्केटबॉल खेल है, शोक में। लेकिन बच्चों से
        है.\n\n
        Aenean अब चाहता है, लेकिन Lacinia उदास है, लेकिन कोई बास्केटबॉल कार्टून नहीं है। जहरीली किताब से भी।
        मोरबी लॉरेट, टॉर्टर सेड फैसिलिसिस वेरियस, निभ ओरसी रोनकस नूला, आईडी एलिमेंटम लियो डुई
        इंटरनेट नहीं। वास्तव में, कैसीनो का लेखक बहुत नरम है। मुक्त फुटबॉल का प्रत्येक तत्व सुविधाजनक है। में
        एरोस निस्ल, निवेश या निवेश और, मौरिस से चॉकलेट। बच्चे अब से अलग हैं,
        जो अर्थव्यवस्था में पैसे का निवेश करता है और इसके दो नैदानिक ​​उद्देश्य हैं और विकास के लिए जिम्मेदार है। लेकिन कार्टून नहीं
        बहुत अब किसे विज्ञापन देना है, कोर्स चलाओ, कर्मचारी बनो। बीमारी उसका पीछा करेगी, ए
        दीया रखें। यहां तक ​​कि वुल्पुटेट डिग्निसिम कॉन्वलिस भी। सिरों के साथ करना एक मजेदार बात है
        वैली.\n\n
        मेरे ट्रकों पर नाव। बच्चे बूढ़े और पोते-पोतियों में रहते हैं
        अपेक्षित भूख और बुरी जरूरतें। द्रव्यमान के सिरों में तीर के ट्रिगर के रूप में धनुष के कैरियर में
        गर्भवती अस्पताल के उस क्षेत्र के बच्चे। पूरा कहा गया है, लेकिन कंप्यूटर बना है,
        उसका वैसे ही स्वतंत्र रूप से पीछा किया जाएगा, लेकिन निस्लिस से नरम निस्लों में। सबसे महान कॉर्पोरल तक
        सदस्यों यह देश पीने का समय है, देश का नहीं। डेक में नहीं है सीएनएन तक
        नि: शुल्क या अब परिणाम, निस्ल एलीफेंड कौन है कल हमें धार्मिक शोक से पीना चाहिए
        बरोठा फुस्स ने लिबरो से कहा जो उनके जीवन के करियर का सबसे महान, महान व्यक्ति था।</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">हैलो खाली टुकड़ा</string>
</resources>