<resources>
    <string name="app_name">وهڪري</string>
    <string name="action_settings">سيٽنگون</string>
    <!-- Strings used for fragments for navigation -->
    <string name="first_fragment_label">پهريون حصو</string>
    <string name="second_fragment_label">ٻيو حصو</string>
    <string name="next">اڳيان</string>
    <string name="previous">پويون</string>

    <string name="lorem_ipsum">گراهڪ تمام ضروري آهي، گراهڪ جي پٺيان گراهڪ هوندو. چاکليٽ سلاد لاء. موريس
        زندگي، درد ڪڏهن ڪڏهن غالب آ، کلڻ جي درد کي پڙهڻ جي ضرورت آهي، اهو تمام گهڻو حقيقي ملڪيت آهي
        مان کلندو به ناهيان. Maecenas کان سواء ڪو ميمبر نه هو، يا ائين ئي چيو ويندو هو. ڪلاس نرم ۽ دوستانه هجڻ لاءِ مناسب آهي
        اهي اسان جي شادين ذريعي، اسان جي هيميني منصوبن ذريعي ساحل کي موڙيندا آهن. اهو نوجوانن لاء خوشخبري آهي
        diam، يا rutrum tellus vulputate quis ڪجهه ماڻهن کي مفت بسن جي ضرورت آهي، رانديگرن جي مالي مدد
        کان سجاڳ ڪرڻ پر CNN هڪ مفت پورٽل پاليسي وانگر آهي. ھن ملڪ ۾ رھو.\n\n
        ڪڏهن ڪڏهن مساج کان اڳ ڪيو ويندو آهي. ڪجهه ته ڪو به ڪورس نه آهي. اها بيماري لاء هڪ بهترين نسخو آهي. اسين رهون ٿا
        ضرورت، ضرورت جي ڳالهه آهي، بدصورت رانديگرن کيس نشانو بڻايو، پر هن علائقي ۾ درد ئي درد هو
        ۽ نه اها زمين جي بيماري هئي، پروٽين هڪ سلاد وانگر هئي، ۽ نشانن کي نشانو بڻايو ويو. ڪڏهن ڪڏهن اهو توقع آهي
        بک ۽ ان جي اڳيان گلي ۾ پهريون. Curabitur et eros porttitor, ultricies urna vitae,
        تنخواه ٻيڙي توهان جي فائدي ۾ آهي، ۽ ٽرڪ نه. پر سڀ کان وڏو مداح درد نه آهن
        هن کي پيئڻ يا گهر جي ڪم جي ضرورت آهي.\n\n
        پر ڪڏھن ڪڏھن تڙ تڙ نڇ، تيرن ۾ جيڪو نرمي سان کلندو آھي. منهنجي نفرت کي چٽو، ان کي هڪ ڪهاڻي ٿيڻ ڏيو
        پر ليکڪ نرم آهي، بدصورت ناهي. ڪابه مفت آزمائش، ڪلينڪل مقصدن لاء يا
        جي ڀيٽ ۾ ملازم Fusce flatters no tincidunt، جيڪو پرواهه مفت ۽ آسان. مڪمل
        هاڻي ۽ پوء قانون، ۽ آفيس جي خمير جو خوف. بستري جو، هن چيو
        لَڪِيَنِي مَنَ جا، ڪيڏي اداس آهي. سڀاڻي مان توهان کي نتيجو ڏيندس. ھاڻي رڪنيت حاصل ڪريو
        ان کي دٻي ۾ وجهي، پر اهو هڪ بهترين باسڪيٽ بال راند آهي، ماتم ۾. پر ٻارن کان
        آهي.\n\n
        اينيان ھاڻي چاھيو، پر لسينيا اداس آھي، پر بيس بال ڪارٽون ڪونھي. ايستائين جو زهر جي ڪتاب مان.
        Morbi laoreet, Tortor sed facilisis varius, Nibh orci rhoncus nula, id elementum leo dui
        انٽرنيٽ نه. حقيقت ۾، جوسينو جو ليکڪ تمام نرم آهي. مفت فٽبال جو هر عنصر آسان آهي. ۾
        eros nisl، سيڙپڪاري يا سيڙپڪاري ۽، موريس کان چاکليٽ. ٻار هاڻي کان مختلف آهن،
        جيڪو معيشت ۾ پئسو لڳائي ٿو ۽ ان ۾ ٻه ڪلينڪ مقصد آهن ۽ ترقي لاء ذميوار آهي. پر ڪارٽون نه
        تمام هاڻي، جيڪو اشتهار ڏيڻ چاهي ٿو، هڪ ڪورس هلائڻ، ۽ هڪ ملازم ٿيڻ چاهي ٿو. بيماري سندس پٺيان لڳندي، الف
        جاء diam. جيتوڻيڪ vulputate dignissim convallis. اهو هڪ مزيدار شيء آهي جيڪو ختم ٿيڻ سان گڏ آهي
        وادي.\n\n
        منهنجي ٽرڪ تي ٻيڙي. ٻار وڏي ڄمار ۾ رهن ٿا ۽ پوٽا
        متوقع بک ۽ خراب ضرورتون. ڪمان جي ڪيريئر ۾ تير جي محرڪ وانگر، ڪاميٽي جي پڇاڙيء ۾
        حامله اسپتال جي ان علائقي جا ٻار. اهو مڪمل طور تي چيو ويو آهي، پر ڪمپيوٽر ٺاهيو ويو آهي،
        هن جو تعاقب ڪيو ويندو بلڪل آزاديء سان، نرم نسلن ۾، پر نسلس کان. ايستائين جو سڀ کان وڏو ڪارپوريٽ
        ميمبر اهو وقت ملڪ کي پيئڻ جو آهي نه ملڪ جو. هڪ ڇت ۾ نه آهي سي اين اين تائين
        مفت يا هاڻي نتيجو، جيڪو nisl eleifend آهي سڀاڻي اسان کي صحيح ماتم مان پيئڻ گهرجي
        vestibule Fusce ان لئبرو کي چيو جيڪو سڀ کان وڏو هو، پنهنجي زندگي جي ڪيريئر جو معزز.</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">هيلو خالي ٽڪرو</string>
</resources>