<resources>
    <string name="app_name">ప్రవాహం</string>
    <string name="action_settings">సెట్టింగ్‌లు</string>
    <!-- Strings used for fragments for navigation -->
    <string name="first_fragment_label">మొదటి భాగం</string>
    <string name="second_fragment_label">రెండవ భాగం</string>
    <string name="next">తరువాత</string>
    <string name="previous">మునుపటి</string>

    <string name="lorem_ipsum">కస్టమర్ చాలా ముఖ్యం, కస్టమర్ కస్టమర్‌ను అనుసరిస్తాడు. చాక్లెట్ సలాడ్ కోసం. మారిస్
        జీవితం, నొప్పి కొన్నిసార్లు విపరీతంగా ఉంటుంది, నవ్వు నొప్పిని చదవాలి, ఇది చాలా రియల్ ఎస్టేట్‌గా ఉండనివ్వండి
        నాకు నవ్వు కూడా లేదు. Maecenas తప్ప సభ్యుడు కాదు, లేదా అలా చెప్పబడింది. తరగతి నిశ్శబ్దంగా మరియు స్నేహపూర్వకంగా ఉండటానికి తగినది
        అవి మన వివాహాల ద్వారా, మన హైమెనియన్ ప్రాజెక్టుల ద్వారా తీరాలను మలుపు తిప్పుతాయి. ఇది యుక్తవయస్కులను మెప్పిస్తుంది
        డయామ్, లేదా రూట్రం టెల్లస్ వల్పుటేట్ క్విస్ కొంతమందికి ఉచిత బస్సులు కావాలి, ఆటగాళ్లకు ఆర్థిక సహాయం చేయాలి
        నుండి అలంకరించేందుకు కానీ CNN అనేది ఉచిత పోర్టల్ పాలసీ లాంటిది. చెప్పిన దేశంలోనే ఉండండి.\n\n
        కొన్నిసార్లు మసాజ్ ముందు జరుగుతుంది. కొందరికి కోర్సు కూడా లేదు. ఇది వ్యాధికి గొప్ప వంటకం. మేము జీవిస్తున్నాము
        అవసరం, ఇది అవసరం, అగ్లీ ఆటగాళ్ళు అతనిని లక్ష్యంగా చేసుకున్నారు, కానీ ఆ ప్రాంతంలో నొప్పి
        లేదా ఇది భూమి యొక్క వ్యాధి, ప్రోటీన్ సలాడ్ లాగా ఉంది మరియు లక్ష్యాలను లక్ష్యంగా చేసుకున్నారు. కొన్నిసార్లు ఇది ఆశించబడుతుంది
        ఆకలి మరియు అతని ముందు గొంతులో మొదటిది. కురాబితుర్ మరియు ఎరోస్ పోర్టిటర్, అల్ట్రిసీస్ ఉర్నా విటే,
        జీతం పడవ మీ ప్రయోజనం, మరియు ట్రక్ కాదు. కానీ పెద్ద అభిమానుల బాధ కాదు
        అతనికి డ్రింక్ లేదా హోంవర్క్ అవసరం.\n\n
        కానీ కొన్నిసార్లు టోర్టర్ నిబ్, మృదువుగా నవ్వే బాణాలలో. నా ద్వేషాన్ని చాట్ చేయండి, ఇది కథగా ఉండనివ్వండి
        కానీ రచయిత మృదువైనది, అగ్లీ కాదు. ఉచిత ట్రయల్ లేదు, క్లినికల్ ప్రయోజనాల కోసం లేదా
        కంటే ఉద్యోగి Fusce flatters no tincidunt, who cares free and easy. పూర్తి
        ఇప్పుడు ఆపై చట్టం, మరియు కార్యాలయం యొక్క పులియబెట్టడం భయం. మంచం మంచం, అతను చెప్పాడు
        లాసినియా సరదాగా ఉంటుంది, ఎంత విచారంగా ఉంది. రేపు నేను మీకు ఫలితం ఇస్తాను. ఇప్పుడే సభ్యత్వం పొందండి
        పెట్టెలో పెట్టండి, కానీ అదొక గొప్ప బాస్కెట్‌బాల్ గేమ్, శోకంలో. కానీ పిల్లల నుండి
        ఉంది.\n\n
        Aenean ఇప్పుడు కోరుకుంటున్నారు, కానీ Lacinia విచారంగా ఉంది, కానీ బాస్కెట్‌బాల్ కార్టూన్ లేదు. విషపూరితమైన పుస్తకం నుండి కూడా.
        మోర్బి లారీట్, టార్టర్ సెడ్ ఫెసిలిసిస్ వేరియస్, నిబ్ ఓర్సీ రోంకస్ నులా, ఐడి ఎలిమెంటం లియో డుయి
        ఇంటర్నెట్ కాదు. నిజానికి, కాసినో రచయిత చాలా మృదువైనది. ఉచిత ఫుట్‌బాల్ యొక్క ప్రతి అంశం సౌకర్యవంతంగా ఉంటుంది. లో
        eros nisl, పెట్టుబడి లేదా పెట్టుబడి మరియు, మారిస్ నుండి చాక్లెట్. పిల్లలు ఇప్పటి నుండి భిన్నంగా ఉన్నారు,
        ఆర్థిక వ్యవస్థలో డబ్బును ఎవరు పెట్టుబడి పెడతారు మరియు ఇది రెండు క్లినికల్ ప్రయోజనాలను కలిగి ఉంది మరియు అభివృద్ధికి బాధ్యత వహిస్తుంది. కానీ కార్టూన్లు కాదు
        చాలా ఇప్పుడు, ఎవరు ప్రకటనలు చేయాలనుకుంటున్నారు, కోర్సును నడపాలనుకుంటున్నారు మరియు ఉద్యోగిగా ఉండాలనుకుంటున్నారు. వ్యాధి అతనిని అనుసరిస్తుంది, a
        స్థలం డయామ్. వల్పుటేట్ డిగ్నిసిమ్ కన్వాలిస్ కూడా. చివరలతో చేయడం సరదాగా ఉంటుంది
        లోయ.\n\n
        నా ట్రక్కులపై పడవ. పిల్లలు వృద్ధాప్యంలో మరియు మనవరాళ్లలో నివసిస్తున్నారు
        ఆశించిన ఆకలి మరియు చెడు అవసరాలు. బాణాల ట్రిగ్గర్‌గా విల్లు కెరీర్‌లో, మాస్ చివర్లలో
        గర్భవతి ఆసుపత్రిలోని ఆ ప్రాంతానికి చెందిన పిల్లలు. ఇది పూర్తిగా చెప్పబడింది, కానీ కంప్యూటర్ తయారు చేయబడింది,
        అతను నిస్లిస్ నుండి మృదువైన నిస్ల్స్‌లో అంతే స్వేచ్ఛగా వెంబడించబడతాడు. గొప్ప కార్పోరల్ వరకు
        సభ్యులు ఇది దేశాన్ని కాదు దేశాన్ని తాగే సమయం. ఒక డెక్‌లో లేదు CNN వరకు
        ఉచితం లేదా ఇప్పుడు ఫలితం, ఎవరు నిస్ల్ ఎలిఫెండ్ రేపు మనం ధర్మబద్ధమైన శోకం నుండి త్రాగాలి
        వసారా తన జీవితంలోని కెరీర్‌లో గొప్ప, డిగ్నిస్టీస్ అయిన లిబరోతో ఫ్యూస్ అన్నాడు.</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">హలో ఖాళీ భాగం</string>
</resources>